[
    {
        "question": "学/學",
        "answer": "học",
        "explanation": "学/學 học: học (DT, 8/16 nét, bộ tử子)"
    },
    {
        "question": "入学/學",
        "answer": "nhập học",
        "explanation": "入学/學 nhập học: nhập học; mới học"
    },
    {
        "question": "学/學行",
        "answer": "học hành",
        "explanation": "学/學行 học hành: học hành"
    },
    {
        "question": "学/學力",
        "answer": "học lực",
        "explanation": "学/學力 học lực: học lực; sức học"
    },
    {
        "question": "学/學問",
        "answer": "học vấn",
        "explanation": "学/學問 học vấn: học vấn"
    },
    {
        "question": "同学/學",
        "answer": "đồng học",
        "explanation": "同学/學 đồng học: Bạn cùng lớp hay cùng trường; Cùng chung học với nhau"
    },
    {
        "question": "中学/學",
        "answer": "trung học",
        "explanation": "中学/學 trung học: trung học"
    },
    {
        "question": "觉/覺",
        "answer": "giác",
        "explanation": "觉/覺 giác: Hiểu ra, tỉnh ngộ (Đgt, 9/20 nét, bộ kiến 见/見)"
    },
    {
        "question": "八大人覺",
        "answer": "Bát đại nhân giác",
        "explanation": "八大人覺 Bát đại nhân giác"
    },
    {
        "question": "刀",
        "answer": "đao",
        "explanation": "刀 đao: đao, dao (DT, 2 nét, bộ 刀 đao)"
    },
    {
        "question": "力",
        "answer": "lực",
        "explanation": "力 lực: sức (DT, 2 nét, bộ 力 lực)"
    },
    {
        "question": "方",
        "answer": "phương",
        "explanation": "方 phương: phương hướng, vuông (DT, 2 nét, bộ 力 lực)"
    },
    {
        "question": "法力",
        "answer": "pháp lực",
        "explanation": "法力 pháp lực: phép mầu; pháp lực; sức mạnh của Phật pháp."
    },
    {
        "question": "力士",
        "answer": "lực sĩ",
        "explanation": "力士 lực sĩ: lực sĩ, Người có sức mạnh"
    },
    {
        "question": "力田",
        "answer": "lực điền",
        "explanation": "力田 lực điền: Đem sức ra mà làm ruộng"
    },
    {
        "question": "方法",
        "answer": "phương pháp",
        "explanation": "方法 phương pháp: phương pháp; cách; cách thức"
    },
    {
        "question": "六方",
        "answer": "lục phương",
        "explanation": "六方 lục phương: Sáu hướng, gồm: Thượng, Hạ, Đông, Tây, Nam và Bắc."
    },
    {
        "question": "忄",
        "answer": "Tâm",
        "explanation": "忄 Tâm: Tâm (DT, 3 nét, bộ 心 tâm) Một hình thức của bộ tâm 心"
    },
    {
        "question": "火",
        "answer": "Hoả",
        "explanation": "火 Hoả: lửa (DT, 4 nét, bộ 火 hỏa)"
    }
]